屋企有陣屎味，點算好

無啦啦個窗有陣屎味傳入黎，岩岩閂咗窗，但宜家成屋仲有陣味，點算好

打開窗，人類有臭覺疲勞，習慣左就聞唔到

低層?

最高果幾層

哪兒來的屎

忟咗佢

係邊到嘅窗飄入黎
廳 房 定廁所廚房

廳

咪就係

唔係我呀

叫咗你唔好俾人屌咁多屎眼架啦

屌你好玩唔玩玩屎?

唔關我事